Australia fire fighting support [以港人名義籌款]

為感謝澳洲人一直支持我們香港人
以港人名義籌款支持澳洲山火救援行動

澳港聯一直以澳洲港人身份推動澳洲政府關注香港反送中運動之事態發展；澳洲政府一直努力捍衛港人於澳洲的言論自由，並多次呼籲香港政府尊重言論自由。

Australia-Hong Kong Link has been advocating support for Hong Kong's pro-democracy movement in Australia. We are grateful that Australia is taking positive steps to safeguard HongKongers' rights.

近月，澳洲山火肆虐，多名澳洲消防員及義工連日來冒險撲救山火。遺憾地，山火情況不受控制，三名義務消防員於救援期間不幸身亡。

In the past few weeks, bushfires have ravaged across Australia. Our brave firefighters have been working tirelessly to contain the fires, putting their own lives on the line. Recently we witnessed the tragic deaths of 3 firefighters and we share this pain with our fellow Australians.

澳港聯希望澳洲港人發揮同舟共濟精神，為山火為澳洲出一分綿力。

Australia-Hong Kong Link is calling for the HongKonger community to provide support in solidarity with our fellow Australians.

澳港聯特此，決定在GoFundMe眾籌平台，為山火救援行動籌款。籌得款項，扣除gofundme 行政費用外，將全數以香港人名義捐給NSW Rural Fire service 。

To this end, Australia-Hong Kong Link has setup a fundraising project in GoFundMe to support the fire fighting effort. All funds raised in this project, minus the administration fee charged by GoFundMe, will be donated to the New South Wales Rural Fire Service on behalf of HongKongers.

Support!

【WALLPAPER】

ENG 1 Link :
ENG 2 Link :

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

Donated